鬼節 一人一個鬼故

自己屋企就住10樓 有晚如常喺房打下ps4咁
打打下無啦啦聽到出邊跌左啲野落地咁 好撚大聲
咁八卦出去睇下
仆你個街 一望出去有個女人大字型攤左喺地下仲望到佢一隻眼郁緊好似望緊我咁
然後啲手手腳腳係斷晒 成地都係血
我望撚到即刻入返去當時運低睇唔到
然後繼續打機 但腦海係咁形住佢死個樣個畫面
咁過左幾日之後有晚就飲完酒返去
一落車個下就已經見撚到燒野個啲火盤喺正我格離 我諗大約兩三個身位 個陣諗住無野既 咁岩姐
等緊lift個陣見兩部都停晒喺17樓唔落黎 等左2分左右
有一部終於落左 咁就禁返10樓自己個層
跟住望撚到佢過左10樓無停到 即刻成個人慌左下
但的而且確係禁左10樓 無禁其他
然後望到部lift停左喺17樓 跟住我係撚咁禁山門 但無反應
個陣個人已經嚇到仆街 隻腳係咁震
出面仲要有啲風係咁吹入黎 咁個陣就覺得應該個啲野
跟住就話 我同你無仇無怨又唔識 我返屋企昨無惡意架
之後啲風停左 我反應下禁十樓 然後又山到門
諗住無野啦應該 落到10樓 一行出去個下 盞燈無啦啦熄左
然後又勁大風 想跑又唔知點解個身好重跑唔郁 我行一步
走廊啲燈就熄一盞
我記得我個陣驚到話 唔好再搞我啦同你真係無仇無怨
最多聽日燒返啲野比你
講左唔夠三秒 個身無咁重 啲燈又著返 即刻狗衝返屋企換換衫沖涼訓教 然後個晚即刻發惡夢
第日即刻叫阿媽買啲野比我拎去燒 燒完之後就好似無乜野
事後計返奶野個日原來係佢頭七
如果唔話燒野比佢會唔會放我走

話說我有個frd上個月晏晝兩三點
肚餓然後落街買野食
返佢嗰陣搭lift上去
咁佢就住公屋 有六部lift 分三組
佢搭個㗎 係可以上2、5、8、11、14...樓咁樣啦
三組lift係唔會重疊層數既
咁我frd就住14樓 佢入lift之後撳左14樓
同lift仲有兩個人 一個阿叔 一個後生仔
撳完lift之後 㗎lift居然3、6、9...樓咁樣上
最後我friend係9樓出左去...
佢同我講返我覺得唔對路
佢搭個㗎lift係無可能係3、6、9樓出到..
住過公屋既就會明我講咩..

我宜家覺得好心寒..

啱啱開左post 無人理
係到再po過

同班frd係hall飲酒
傾傾吓計大家瞓着曬
得返我一個執嘢
執嘢嘅時候發現咗一個玻璃酒杯上面有個霧氣手印
因為開咗冷氣應該好快散
而且我好肯定其他人瞓曬無動過
所以⋯⋯⋯